[第120日]有人整咗條片講十二人

Day120

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推

繼續rt

CLS

極速神狗

Retweet

4個月...

引班人入嚟推
聰明

Do you know what?
I am genius

留名番屋企睇

Push

多幾個人推仲好

引戰

唔會入

國際線有任 請每日推Post

點解

其他片都幾正

唔出自己圈子

可惜

Bring them back

太可惜啦

睇完 share畀朋友仔

#save12

sad

#BringThemBack

幫手推

use lin dog la
lin dog so cute cute 呀

lin dog 好 cute

Like

早日歸家

Comments

push

Share

係

lin pig also cute ar

推呀

有書有片都唔夠，最重要係有番佢哋十二個！大家繼續關注佢哋嘅情況。

推 已經四個月

no
lin dog is the best ar

咁難上熱

睇哂片未

再推

lin mouse also cute

最近少咗

再三推

推多幾下

Pish

影子都見唔到

Yes

Who ?
我淨係聽過 Mickey Mouse

叉b

yo

no恰lin mouse

睇到信嗰part

主席

Sydney mouse
悉尼老鼠

推下先一陣睇

hello

推呀推

收皮
lin dog 遲早征服世界

agger with u ar

唉

嚟喇

推推推

推！

Objection

大比數通過

推一推

小圈子假民主

幫幫英國手足

拍扁 lin 鼠

通過通過通過

keep warm

推多推

收皮收皮收皮

飲下先
順手拍你幾下

推啊推啊

連狗派？

推再推

記得睇完CLS

推推

呢個channel 仲有好多條片值得睇

認同

閪仔識野

閪閪

見到影子

阿基

真係認得哂各位嘅名入得嘅

入咩

續繼推

見病仔講

個post

泥土巴你好

sad
希望多啲人嚟

包包

睇片 然後CLS

精神巴

我閱讀理解有問題

西西

落棺巴

CXL

求求

Pushhhhh

最近成日見你

第一次見你咁遲

反彈巴

Miss咗noti

不推不是人
媽的

完咗sem多咗時間

真係個個名都認得

小蓉巴

捉到

好似比較少咗生面口嘅人入嚟

變左圍爐post...?

呢個真
來來去去好似都係嗰班

餐包

嬲
係都唔用 lin dog

唯有係咁推
等多啲人留意下

sad
照推

仲未上熱門嘅

拍扁你

星

我都唔知點解

男友

可能係太多圍爐

頂返你

由由

做咩唔開心

之前推關注組 真係有2000人去咗follow 但呢排retweet 都係得10幾 20個

終於 忙完

再拍扁你

奔

早呀

好鳩撚柒忙

不要再說了

包

大佬

有大佬

辛苦晒

aabbdd long time no c

如果連我哋都唔再推
我怕冇人會記得

小妹路過

施施

手禽手禽你搞掂豬潤未

斬你

基爾巴 辛苦你...

冇啊

即使沒有人再記得，希望神可以使我們將呢份最後的愛延續到未知的極限

鞭埋一份

一人點食大餐癲爺你好

繼續努力

終於熱9

Rr

阿亂

小事

歡迎

大佬食飯未

沉了

奔奔

推

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

繼續推

希望班唔知咩神真係有用

lin dog really powerful
拍扁你地

小心啲

一推再推

go

我跟你retweet

但願你有一日肯信靠果位聽我地祈禱的真神，同佢和好

喺呢度你其實係最似我筆下某個好人嘅人之一。

加油
我做嘢啦

你都加油

my power is powerful

True faith is a gift from God, you can pray for it.

其實我冇同佢交惡，只係大家係平行線

u ？suck！

幫手 follow/like吓嗰個 fb

好少人

唔係話你，只係濟癲係連觀點都似

Like 左

多謝星星

癲爺可以同時cctoy 同波台狗對話

pish

前排del咗

一定！

肯定係貴價三毛

衰狗

我都係跟#save12hkyouths Retweet
多謝手足繼續tweet

唔該巴打

做完冬

食到半飽
搭完車已經想搵野食⋯⋯

中共培養唔出呢種人。

包高汁

感謝基巴日日出post
提醒大家12位仲未返嚟

翻譯嗰啲手足

臭豬

去買糖水啦

屌點解上唔到熱門

五毛都無 但係貴價三毛

全部圍爐

預埋我ok? 聖誕節未婚夫返工

吓

你搞掂舊豬潤未

推到100嗰陣 已經問緊 嗰陣好多人 睇唔透

感謝支持蘋果

以為你嗌我睇嚟係我有精神病

有冇老納份

我唔識分

諗諗下魏巴仲未見人

日夜都推

好怕佢出事

唉……唔奇

是

我信

希望早日見到
仲有gay 巴

睇完幫手cls #1

今際？

比大家睇下個肥妹

好耐冇見

BT?

養左4個月
30g>150g

?

有冇過重

有

波台狗預警

請大家收下把口

匯豐啊匯豐
你真係

★突發！互聯網存款產品全部下架！！！

點減肥

減食，冬天唔減住

Cls #1

冬眠？

諗住問你隻龜係咪呢度

之前觀塘年宵見過隻大龜

禁錯不推文

hi

# #xm

即係無？ 原來係咁

哦
By爬蟲既龜多數係陸龜，體型會相對大d
有棍小妹屋企養唔到咁大隻
我呢隻係水龜黎，品種係紅耳龜，朋友送

曦

龜群梗圖

Mewe好似有group?

我嗰次去睇佢堆龜多數好細隻
我講嗰隻大龜係大過肥婆屎忽咁既體型
唔知係咪鎮店之寶定係年宵問人借黎觀賞

有機會經過觀塘上去望下
我冇養龜上次去完都覺好正

不了

陸龜b係好細
但長大會過百cm

個隻勁大既係老闆自己養

不了不

原來係咁

牙癲

ok! 我帶雞翼俾你食

日日堅持嘅手足

要提早寄雞翼，驚趕唔切

諗伯

我撳錯圖

like n share

估唔到佢可以喺第120日出到片
尋日先啱啱見到Movistory出完片

Bugbug都有睇

咁引戰法
啲波台手足你搞掂佢

我見Movistory預告會出同12港人有關嘅片，早幾日subscribe咗佢
暫時淨係睇咗佢講東江水嗰條片，講得唔錯
陣間睇埋12港人條片

高汁

例推例推基巴

推幫手share

Gay reported

又咩都唔想理

xpush

Push push

英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

lin dog cute cute

推推扮